強烈建議收返警察宿舍

咁高人工
憑咩仲要津貼佢哋

真心, 政府清潔工比POPO更加有資格住呢啲宿舍

你左佢哋減人工先講啦

屌佢老母 班死popo

推

緊係幫低收入人士先

有乜理由咁平租

其他專業人士都無呢啲津貼